hktv pt 好唔好做

in 咗pt 早幾日請咗我

咩po 我問佢地wtsap話唔請人

門市pt 我本身in ft 咖 佢叫我轉pt

推

做到隻狗咁 男女都要擔擔抬抬

女仔都要搬野？ 有無搞錯

男女平等唔係大家一直追求嘅事

都係照搬 成日都要kum高kum低咁拎貨 返左幾日無翻

無錯
無事就叫平等
有事就話 我女仔黎架

無得輸

我都係女 本身做緊家俬 搬都唔係問題
但係佢話咩福利都無

有無仔幫手搬？

你係公主呀？屌你老母

你做少啲野係咪收少啲人工先屌你老母

我有啲公主病

系牙DLLM

有無話幾銀先?

50 無福利都無 剩50

50做倉真係喊都無謂

我做門市

門市in?大概幾耐通知你去簽約？

會cut你更，你想翻多都無得翻

wtsapp問佢地唔覆我

Same